其實家居隔離惹左比同住人咪就係漏洞？

所以攬炒左香港，攪到香港第三波

而家香港政府既免檢疫，又可以攬炒返大陸。

香港好野